<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="75">
    <author>yumi</author>
    <version>1.0.1.0</version>        
    <title>
        <de>Stau Auflösen</de>
        <en>Clear Traffic Jams</en>
        <fr>Éliminer Les Embouteillages</fr>
        <pl>Usuń korek</pl>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[
If you like to play with traffic, but sometimes gets stuck on narrow roads, this mod can help you.
You can simply press a key (Ctrl+T by default) to reset the traffic so you can go on your way. In multiplayer, only admin user can run this command.

==== CHANGELOG ====
New in v1.0.1.0
- Workers activate beacon lights when driving on roads
- Traffic can be automatically disable while a worker is driving on roads
        ]]></en>
        <fr><![CDATA[
Si vous aimez jouer avec le trafic routier, mais que vous êtes parfois bloqué sur des routes étroites, ce mod peut vous aider.
Vous pouvez simplement appuyer sur une touche (Ctrl+T par défaut) pour réinitialiser le trafic routier afin de continuer votre chemin. En multijoueur, seul un admin peut lancer cette commande.

==== CHANGELOG ====
New in v1.0.1.0
- Les ouvriers activent leur gyrophare lorsqu'ils conduisent sur les routes
- La circulation peut être automatiquement désactivée lorsqu'un ouvrier conduit sur les routes
        ]]></fr>
        <de><![CDATA[
Wenn Du gerne mit Straßenverkehr spielst, aber manchmal auf engen Straßen stecken bleibst, kann Dir dieser Mod helfen.
Du kannst einfach eine Taste drücken (Standardmäßig Strg+T), um den Verkehr zurückzusetzen, damit du deinen Weg fortsetzen kannst. Im Mehrspieler-Spiel kann nur der Admin-Benutzer diesen Befehl ausführen.

==== CHANGELOG ====
New in v1.0.1.0
- Arbeiter aktivieren beim Fahren auf Straßen Rundumleuchten
- Der Verkehr kann automatisch deaktiviert werden, während ein Arbeiter auf der Straße fährt
        ]]></de>
        <pl><![CDATA[
Jeśli lubisz grać z ruchem drogowym, ale czasami zdarza się ci utknąć w korku, to ten mod jest dla ciebie.
Możesz po prostu użyć skrótu klawiszowego (Ctrl+T domyślnie), aby zresetować ruch uliczny. W grze wieloosobowej tylko administrator ma dostępną tą opcję.

==== CHANGELOG ====
New in v1.0.1.0
- Pracownicy włączają światła ostrzegawcze podczas jazdy po drogach
- Ruch może zostać automatycznie wyłączony, gdy pracownik porusza się po drogach
        ]]></pl>
    </description>
    <iconFilename>modIcon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
    
    <extraSourceFiles>
        <sourceFile filename="src/main.lua" />
    </extraSourceFiles>

    <actions>
        <action name="ClearTrafficJams_RESET"/>
    </actions>
    <inputBinding>
        <actionBinding action="ClearTrafficJams_RESET">
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lctrl KEY_t"/>
        </actionBinding>
    </inputBinding>

    <l10n>
        <text name="input_ClearTrafficJams_RESET">
            <fr>Réinitialiser le trafic routier</fr>
            <en>Reset traffic</en>
            <de>Verkehr zurücksetzen</de>
            <pl>Zresetuj ruch drogowy</pl>
        </text>
        <text name="warning_trafficDisable">
            <fr>Le trafic routier est désactvé dans les paramètres actuels</fr>
            <en>Traffic is currently disable in settings</en>
            <de>Der Verkehr ist derzeit in den Einstellungen deaktiviert</de>
            <pl>Ruch drogowy obecnie wyłączony w ustawieniach</pl>
        </text>
        <text name="warning_masterUser">
            <fr>Seul l'adiminstrateur peut réinitialiser le trafic routier</fr>
            <en>Traffic reset is only available for Admin user</en>
            <de>Das Zurücksetzen des Verkehrs ist nur für Admin-Benutzer verfügbar</de>
            <pl>Reset ruchu drogowego możliwy tylko przez admina!</pl>
        </text>
        <text name="ui_disableTrafficForWorkers">
            <fr>Désactiver le trafic routier lorsque les ouvriers sont sur la route ?</fr>
            <en>Disable traffic while workers are on roads?</en>
            <de>Den Verkehr sperren, während Arbeiter auf der Straße sind?</de>
            <pl>Wyłączyć ruch, gdy pracownicy są na drogach?</pl>
        </text>
    </l10n> 
</modDesc>
